[
    {
        "randomId": 106
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabuki irabyina impa",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Imondo mu gihu",
            "option_3": "Urukorogoto",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Imondo mu gihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ibuka hakurya",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Utuzu tw'abashumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera ikimenyimenyi mu biga bose",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Umwungu",
            "option_4": "Ikizamini",
            "correct_answer": "Ikizamini"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi mbona abagore bambaye impeta bose",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiraburemo bamurengeje urugo",
            "option_1": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_2": "Ibipfuko",
            "option_3": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "option_4": "Umwironge",
            "correct_answer": "Ibipfuko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpuye na Mugara",
            "option_1": "Ifundi ku rukoma",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rukondakonda yamaze inka i Murera",
            "option_1": "Uruhabuzo",
            "option_2": "Urubura",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Agakono k'impengeri",
            "correct_answer": "Uruhabuzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiraforongo",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Urusyo",
            "option_4": "Ibisunzu bya rusake",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bisa bidasa ururo n'urumanfu",
            "option_1": "Intashya",
            "option_2": "Amasaka n'urukungu",
            "option_3": "Isekurume",
            "option_4": "Ikigorigori",
            "correct_answer": "Amasaka n'urukungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndagukubita nkakwitaza nitwa umugaragu wa Mburamatare",
            "option_1": "Gusitara ku ibuye",
            "option_2": "Akuho mu ntango",
            "option_3": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Gusitara ku ibuye"
        }
    }
]